{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/bomewasan-jejusi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보메와산"
    },
    "text": "済州の中心部から14km離れたボメワサンは、済州港国際旅客ターミナルから18kmの距離に位置しています。 また、済州国際空港はボメワ山から19km離れています。 宿は朝天邑未来路53に位置しており、ベンディグルとは4.6km、ビジャリムとは15km程度の距離です。 ボメワサンは客室内に無料Wi-Fiとエアコンを提供し、庭園を利用できるテラスもあります。 駐車場もあるので駐車の心配も軽減できます。 客室はすべて山の眺めを備えたバルコニーとつながっていて、キッチンには冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、トースター、やかんなどがあります。 国立済州博物館と済州港国際旅客ターミナルは宿からそれぞれ16kmと18kmの距離に位置しています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボメワサンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボメワサンは済州の中心部から14km離れています。"
        },
        {
            "question": "ボメワサンから済州港国際旅客ターミナルまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "ボメワサンから済州港国際旅客ターミナルまでの距離は18kmです。"
        },
        {
            "question": "ボメワサンから済州国際空港までの距離は何kmですか？",
            "answer": "ボメワサンから済州国際空港までの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "ボメワサンの宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "ボメワサンの宿は朝天邑未来路53に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボメワサンの宿にはどのくらいの距離にベンディグルとビジャリムがありますか？",
            "answer": "ボメワサンの宿からベンディグルまでは約4.6km、ビジャリムまでは約15kmです。"
        },
        {
            "question": "ボメワサンの宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ボメワサンの宿には無料Wi-Fi、エアコン、庭園を利用できるテラス、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ボメワサンの宿の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ボメワサンの宿の客室はすべて山の眺めを備えたバルコニーとつながっており、キッチンには冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、トースター、やかんなどがあります。"
        },
        {
            "question": "国立済州博物館はボメワサンの宿からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "国立済州博物館はボメワサンの宿から約16kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州港国際旅客ターミナルはボメワサンの宿からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "済州港国際旅客ターミナルはボメワサンの宿から約18kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 467
    }
}